假如你回到1997前 你有份參與基本法草擬及修訂

你會第一條選擇？
確保工時不超過7小時

港府及反對派人數必須 五五比例

所有議員人工最多兩萬五

第二

人口限制在400萬人

享有bno及特區護照

土地每戶家庭至少有500尺理想空間

第三

移民香港必須資產審查總收入達90000000

中國人在本港等同與外國人身份

軍事權最終決定左市民身上

第四

禁止中國法律 在本港實行

中國法律 與 香港法 平起平坐

香港名義上回歸中國

實質依舊有自己的國旗 法律 貨幣 三權分立

香港與中國的關係 只有土地上的鄰居關係

回歸亞洲中國管治

第五

當香港被文化入侵時 市民有權行使公民權

即本土土居民 一等公民 其他外來未夠五年均屬二等公民

第六

英語 及 粵語 為 香港地區首要語言
任何人到港居住 超過一年 要做測試

市民夠10萬簽名 即獲得政府的回應

第7

香港負責人必須效忠於香港市民
取消中國國歌 改而 香港地區歌

上述只作假設用途及只供參考交流

回得到1997前，就老閪唔要回歸，唔要基本法啦。

唔知點解睇到打冷震